如果聽日40多人暴動罪成 下一波應該覺點做?

聽日迎來既係香港最黑暗既審判 大家要做好準備發動最強一波既集結!
因法治已死 200萬人係時候真真正正不撤不散 有種就判晒幾十萬人暴動罪
法治何在?

唔知幾時先判。。

聽日提堂聽日點樣罪成。。。？

你冷靜D先, 聽日只係提堂, 個官會再排期再審
你唔知法律程序, 唔好彩發夢俾人拉左, 俾差佬拋你兩下就認罪, 你就蝕底